開心到係咁震啊！終於開到AC 入黎揮個手啦喂

唔洗做CD-ROM喇終於

入黎揮下手

樓豬 我係7仔買acc 你呢？

恭喜

咁岩醒起有個uhub係包navigator email

睇真d似菠蘿

Hi

嗨嗨